我最大的遺憾 是你的遺憾 與我有關

沒有句點 已經很完美了

何必誤會 故事 沒說完

嗚

係呀奧燒咪係囉 屌樓主老母

呢兩句係寫得幾好

你個名